到底有邊隻牌子既黑襪唔會痴腳

尋日放工返歸除襪成大半隻腳痴實哂堆黑毛
平時著開個堆掉轉黎著除出黎都冇咁痴
有冇著開恤褲西褲返工撚講下著開咩牌子

著黑絲咪唔會

好想快D過完PROBATION之後轉白襪
岩岩返新工冇耐唔敢亂咁黎

隻隻都會甩毛 已經慣咗

唉屌

有冇男裝先

變性啦

黑色垃圾袋ok嗎？

nike果隻船襪勁好著,好索汗,但一定要一PACK3對買,(灰,白,黑),剩係想要黑色

有無甩毛先？

著開馬莎

著開tommy 好著 唔甩毛
利申: 非打手

得閒睇下先
每次除完先即刻洗腳真係好撚煩